【溫子仁效應？】《水行俠》預售贏《復仇者3》《毒魔》

【溫子仁效應？】《水行俠》預售贏《復仇者3》《毒魔》
4小時前5.3K
即時娛樂

《水行俠》預售成績厲害。

勁過《毒魔》。

《復仇者3》將於聖誕節25號當日於Netflix上架。

DC大作《水行俠》（Aquaman）下個月尾先喺北美地區開畫，但第一日嘅預售成績已經非常厲害，成績仲勁過Marvel今年嘅大作《復仇者聯盟3:無限之戰》（Avengers:Infinity War）首日預售紀錄，再贏埋另外兩部今年嘅大作《毒魔》（Venom）及《職業特工隊：叛逆之謎》（Mission:Impossible-Fallout）。有指因為粉絲對導演溫子仁相當有信心，所以先至有咁高期待。

另外，串流電視台Netflix亦公佈將於聖誕節25號當日，將《復仇者聯盟3:無限之戰》上架，等大家可以睇住英雄片過節。但因為Netflix同迪士尼嘅合約就快到期，而電視台亦無權再播映2019年嘅Marvel英雄片，因此《復仇者3》就好可能係Netflix最後一套嘅迪士尼Marvel電影。

廣告

Dc又贏

Dc或成最大贏家

毒魔就算吧啦 普通英雄片 但贏報仇就真係吹水左

Dc反cup
2019係dc年!!!!!

2019難d 對面仲有復仇者4同經期隊長 仲有蜘蛛俠
2020有機會👍

AVG4個Trailer仲多人睇過水行俠套戲啦

咁緊係啦 出埋預告話人知聽日出預告 仲唔爆咩

況且Tralier多人睇有咩用？復仇者3出之前個個都話票房可能會贏阿凡達 結果連Star Wars 7都贏唔到

今次dc真係會贏
水行俠 神奇女俠2 自殺2 (James Gunn)都好大機會掂,
搵0左人咁多次笨,無記錯都剩係JL蝕錢
宜家又上番軌道

睇維基無一套蝕過錢
jl賺得最少

咁真係無天理

JL全球收6億幾 第二套收呢個成績已經係大收

維基話蝕
losing the studio approximately $60 million, while also making it the lowest overall gross of the DCEU

電影黎講 票房要係製作成本3倍先算回本

點解我睇唔到呢句嘢話蝕？
利申 UE F

Losing the studio $60 million.

while also making it the lowest overall gross of the DCEU

成TEAM人先得6億幾]..睇下WW同超人套單飛都一個8億一個6億...對比JL真係好差好差

jl仲要成本最高
但拍出黎既場面細過哂mos bvs ww同水行俠

對面IW成本差唔多或者多佢少少但票房多幾倍

Gross 喎 唔係Net profit
Gross 係未扣除other expenses 嘅數嚟